[PS4]Monster Hunter World [62] 真。輕輕鬆鬆過新年

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

對唔住各位大佬 呢個先係真
第一次開post 唔係咁熟

究竟你識唔識開…

輕輕一推

我愛你

有無巴打可以幫我過冥燈
6TkDsyQKmDar

食緊魚米之家

我黎

貢垃圾都食

jm9

好耐冇食了
經過寶琳有就食下

有無巴打可以推介一下上位大劍裝？

有冇人刷歷古

幫手推推啦 一陣推起左果邊個POST

I love you

-2-2

要食早餐

lm

間鋪好臭

Call sos
見到佛陀一定唔夠5秒爆人

要考試

屌西，食緊了

屍套真係好易死
我專登砌套爆防既爆鎚裝黎打

最緊要唔係防 係3粒耐瘴珠

冇瘴氣 任打唔嬲

歷古小隊歷唔歷古

+++

留名學野

有無人可以帶打鬥技或滅盡龍

Ok 3格鋼龍？

好想打

大劍真3打訓覺骨鎚1031

一路打一路叮叮聲響

go

想問下有無巴打可以分享下用緊咩裝 決定唔到用邊把弩同裝

有冇巴打幫手打鬥技蒼火

開左-2

北上我老婆

GO

用緊滅盡通常2lv速射

7vkXsBJKuWAx
3格鋼龍-2

-1

鋼龍最重要既8營居然冇

1個人打team冥燈真係好撚辛苦

Thanks bro

Wantg咩裝

7vkXsBJKuWAx
3格鋼龍-1

sor 我去開返

basic野 龍眼滅盡套

平均hr100+

可能咁岩佢食哂龍屬

hr41 打咩升得快

我最多都係550
點做，好撚癲

強烈推介
茸食
係營地啪完菇
換返套裝再打
鬼人硬化強走唔駛慢慢種野合
直接種菇就得

玩鎚同人連比人打到無得出手 都係solo算

打主線櫻火龍開SOS冇人黎，單拖25分針總算殺得死
技術退步晒，以前打MHF用麻片打都唔洗咁耐

成日有怪亂入煩到

請佢地食屎

有冇人用開3粒體力珠

茸食要點上lvl3
未見過粒珠

我佛

想請教吓大家 我呢套滑步弓 有冇咩改善嘅地方？

wts app gp有人share左張圖
日本人,57秒打死條滅盡

爽撚到
btw覺得支大回回得好少
殘血都係直接食秘藥

最撚憎d廢柴雙刀撚
打緊怪劈鳩我搞到我存唔到瓶都算
隻怪跳撚走左都重原地劈連我技有乜撚野用？

Call me?

轉頭見

頭先玩發現同大劍玩都比佢打斷 連機隻怪又難暈 做鎚撚真係低等生物

緊係掘佢

去做探索,斷尾就掘,無就reset
條尾有10%出,高過捉

弩可唔可以唔好射擴散彈

仲有冇珠位放散彈石/普攻石?

冇斬裂所以要用擴散
應該係

對唔住,我都係自己打算,搞到你地輸,抱歉

再黎過

前面比人CUT到傻左 掃到2下比人CUT左招超必

我睇到 我去開個營地8先 等等

就係冇珠位啦
我有冇咩target要做？
例如打粒咩石之類
因為我連普攻石都冇

學識升龍
包無人同你搶頭

有冇歷古團？？？

鎚打頭圓野全套差唔多破700
太刀果d點追

屍套個狀態要點解？
用打消果實冇用嘅 要食祕藥？
利申：已過

開左啦 3格鋼

可以入黎7kXsBJKuWAx

好

7vkX

打消點會冇用,打佢果個場仲特登整棵打消果係到比你執黎食

追就一定追到
不過有品既都會讓個頭比鎚撚

打野團我通常
升龍本壘
蓄一本壘

打飛啲撚屌先再輸出

升龍係邊招 試左全壘打同大地一擊都升唔到

儲力既2段

ME莊左

條血變黃色係用打消果實架啦喎
另外可以用三粒耐障珠 簡單直接無效果

翻去升佢地老尾

狂撳都冇料到 返去試真啲先

終於出風漂玉

上到3分鐘了

直接3耐瘴啦，你食打消又要食藥嗰下夠你貪500血

佢個狀態係縮短條血bar喎
我打佢個陣已經插咗兩粒耐瘴

唔理啦
插埋第三珠一了百了

就係得兩粒呀屌

大劍用緊呢套

蒼火頭
火龍甲
蒼火手
滅盡褲
蒼火腳

珠用會心定加攻？

慢慢儲啦
閃撚死幾十條鋼龍就有架啦

已經變左沙包

好撚勁 我仲係8分鐘水平

我未試過贏

幾個wts app gp都見到呢張圖

想問下攻擊護石點先有得合
係工房到搵左好耐都唔見 上網又搵唔到點解決

你打到邊度

再打多次又變返4分鍾
次次比佢返到屋企

歷戰 屍套 3格一場 n場兩格
小隊開左

打晒主線都唔見有

-2

我

我建議最好唔好用

玩壞手

成日超解接龍車換血

返唔到轉頭 生命值硬接

冇哂人打歷戰啦

屌永遠都唔會打到自己既英雄石

打哂主線係已經hr49？我諗你做哂d side quest應該有嫁喎

有無人幫手打冥燈

7vkXsBJKuWAx

食緊晏 陣間加小隊ok?

歷戰屍吐-1
小隊

真係建議solo唔好用

搞到自己咩裝都要插3粒可變性少好多

打團我自然希望個個都3粒

隻隨從每次入去都要重新升？ 要幾多好感先騎到

滿左人

英雄石開多格

體力珠1格?

等陣試下單挑JUNO插3粒效果先

而家3耐瘴solo刷歷戰屍套9分鐘左右一場好爽, 又唔使驚比街外人累
不過成日清哂d歷戰屍套調查又要搵痕跡好煩

自由任未做晒
今晚返去做埋

想求張gif 用雙刀打冥燈由尾界到落頭個張

玩左一排弓 想轉太刀玩
想問下最大路係點配裝？又應該入啲咩珠？

睇d日本仔玩笛 玩長槍好正

係啊

jerry巴係到 係咪加我入小隊

有無巴打幫手過冥燈？
3kaWwukTC4Wh

企係到唔舉盾食大都得啊

之前睇到我呆左

巴打有無 中文砌裝模擬器?

救難信號都無人入

入雙刀po睇咪得

琴日全靠巴打們幫打 班巴打癲咖 勁到仆街

不動衣....
又愛又恨

第一次睇長槍 點解咁撚無腦

sorry

3格都係用弓先玩 近戰玩3格真係會太依賴

掘到粒玉

有無好心巴打

無野 頭先想學條片咁打
發現唔係同一回事

我岩岩想試槍

眼罩+滅盡 塞晒d攻擊技既珠

小隊屍套-1
7vkXsBJKuWAx

爭幾多個

有冇人打鬥技整雙天刀

一個都未有

好似有位巴打入左黎

你就好 我想打英雄石

咁juno用a定b?

台仔依套點睇？

3kaWwukTC4Wh

救帶過冥燈

蒼火頭b 火龍甲b 其他鳩砌

我都係想打英雄石

些牙下

滿左人 小隊應該解決唔到打code呢個step

有冇充能斧裝供參？
打到去Juno
好唔好整龍王獨眼
同埋勇氣g證點拎?

屌不動衣 連食三下大硬直

笑撚死
不動衣原來係自殺行為

想問無屬珠其實純粹加無屬武器（黑角）既攻定會令佢個隱藏屬性出埋黎 ?

轉體力吧啦

梳啊 都係著返體力衣先

實係佢果套好 有多位塞珠
我唔鍾意混到外觀太奇怪

1場出左3個炎王寶玉

我都換返

開緊機

前者,後者叫屬性解放

有冇勁弓裝介紹番

你地齊人打住先

做咩有2個搶位

你仲打唔打 突然間full左

打啊

兩格姐 jerry大把

咦 係啵 你呢？

認錯 下場加返

冇人既

想問多句 如果我之後諗住打歷戰古龍嘅話有咩要改善咗先去打

實戰勁就得 我都唔太理個外觀 啲裝都冇乜靚野
但佢打珠返黎咪打到仆街

我覺得除非你有心磨練到自己頂尖level既gamer咁冇得講
但裝左體力3多成50血真係好明顯多好多, 好實用
一來玩得冇咁大壓力, 咪最多打慢少少
二來冇咁易死安心斬多幾刀條數都係返黎
點解要格硬迫自己唔用

雙刀撚表示真係好撚爽

個度可能打左1000都有

得我一個

Same

幫親fd打出迴旋斬都睇到佢地嘩嘩聲

仲有無巴打幫手

Thanks 一直搞錯左

我入左就變2.6倍血架啦，兩個人打好蝕

冇晒呢個啦 你地有冇

巴打入左咩珠？
我個套同你差唔多 不過係飛雷弓最高個把同埋係鋼龍腳b

想比個friend睇

收到 唔該曬

我有我開

我食飯了 一陣再打 我有幾個

正呀鋼龍 我差細金

我等齊四個先開

咚咚咚

灰咗 早知琴晚早啲返屋企

3kaWwukTC4Wh

玩弓輸出好高 感覺自己好無用

四格鋼龍-1

你地係咁係風眼閃隻鋼龍落黎我打唔到 下次我都轉弓 近戰冇人權

問 : 力の解放 - 技能發動持續90s ??
時間過左再發動要再過5 分鐘/受傷180HP?

我幫大家吹下就夠皮

刷到粒貫通珠之後就愛上左弓
不過d技術仲係有d廢

街場好多人都係一飛起就閃,唔等佢飛去其他位先

我嚟

應該等佢離開個風之後先閃

我都係玩弓玩到好自卑

我個人用緊依套 冇耳塞靠不動衣 塞2粒體力純粹穩定啲

不過要刷3粒超會珠

同賀歷戰炎王龍新紀錄

0貓

ok

幫隻閪馬執左20分鐘屎 先得一個3格鋼

點解有巴打話超會心無用既？
我仲整左超會心裝

等齊四個先開？
仲有無巴打 而家有兩個位

屍套連刷 -1

點解要用貫通珠 ....

最後個句 冇耳塞會唔會有啲輸蝕？

我仲見你係咁食粉塵 好強既support

因為佢on9

係咪話塞1粒冇用咋？起碼都要塞2粒 多0.1倍

求知超會比勁唔勁

打住先 射埋SOS

感覺除咗要小心開R2+三角時比人叫返落地, 問題唔大

我仲整左必爆裝

曆戰蹤跡係咪接人地上位SOS任都有機會有？
定係要自己出去探索鳩行先有？

白癡一問 啲珠係咪打啲有金格就有機會出？
R2三角係咪姐係騎些條龍 一直玩弓都唔清楚近戰

兩粒體術 一粒攻擊咋
想知仲可以點執

想整呢套
望下點砌ok?

應該完左 已經好完善？

依套咩裝

一粒會心 一粒痛擊

出左2粒8星英雄石

我都出左一粒7一粒8 全槍

打返呢個定屍套

呢個呢個

劍斧比鎚打快勁多

我都出左粒8

我見其他巴打都好似砌到有好多技能咁 睇下大家有冇咩指點下
因為我覺得輸出唔多夠咁

呢個啦 我最想就係打鋼龍

知道

乜負會心會減攻擊力㗎咩？

會

有冇人share個小隊code俾我等歷古團

減期望出黎既傷害姐

攻擊力就唔會變

換火龍手啦
火龍套個效果好過滅盡套
補得幾多丫
玩弓比人打一下 一係死一係殘
一定要食藥 邊有時間比滅盡套慢慢補血

之前打歷戰鋼龍 食佢一下普通風都比佢秒, 係佢真係咁高傷 定我耐性太低

你太低

佢存氣果招正常一下秒
普通風比佢秒應該防太低

thank you

咁都唔閃佢落黎

決定整左奇撚先
屍套要之後先
因為就打49hr

fuck u

49

唔洗啦,滅盡裝夠過

但我驚死

請問強力麻痹袋點先拎到

獵人筆記

拎耐雷衣啦

全身JUNO裝3粒耐雷過

要加50血好定精靈加護LV3 好?

空左段時間試左少少野 以下全部雙刀爆攻傷害 試段煉工房條柱

用juno刀
超會心3 攻擊4 打40（29）
超會心3 攻擊3 打40（29）
超會心3 攻擊2 打39（28）
超會心3 攻擊2 龍1 150龍 打40（29）
超會心3 攻擊2 龍2 160龍 打41（30）
超會心3 攻擊0 打38（28）
超會心3 攻擊0 龍1 150龍 打38（29）
超會心3 攻擊0 龍2 160龍 打39（29）

超會心2 攻擊4 打38（29）
超會心2 攻擊0 打37（28）

超會心0 攻擊4 打35（29）

試左d咩我都唔係好知 但係我見到攻擊對於雙刀無明顯作用 屬性攻擊效果價值大d
超會心就係超會心咁講 1粒超會心大約＝4粒攻擊 如果自己成日打到弱點係應該玩超會心多過玩攻擊
所以諗諗下，build攻擊不如build屬性攻或者高耳 打多幾下已經cover返哂d damage
玩其他武器就唔知了

點拎

無呢d珠

R2三角係向前插一下, 跳起向下插7HIT, 下降一個氣刃等級

金格你應該講緊普通調查任, 嗰啲只會出素材

要刷珠多啲去刷歷戰個體 / 歷戰古龍 嘅調查任, 紫格出珠

直接鍊出黎

做哂下位捕獲任

過下位奇撚

50血

打左九億次

又一粒英雄

我開完了 屍套？

下位奇撚任係做齊捕獲任先出

等等我先得唔得 幾分鐘

唔知點解場場都爆唔到屍套龍嘅頭

我忙一忙

癲
打機未

等一等你地 得叫我

打過啦，唔係點整第一把奇撚大劍

juno手同火龍手嘅分別係2Lv挑戰者 想問下火龍套技值唔值得換挑戰者lv2

有無巴打幫手打主線最後果關

打未

打啦等緊人召喚我

咁你應該有耐雷衣

開頭玩弓打滅濜打到想死，依家用大劍好似玩新手訓練

但雙刀好難打到弱點 淨係可以洗腳

明白哂 學到野

唔預我

矛，唔g典解
耐熱果d都有

我諗我要再整裝就整高耳屬性珠位都唔整攻擊了

我印象耐雷好早期已經有
幫你check check先

你快d開場

7星或以上嘅珠係咪要打歷戰先會出？

我要等多陣

SORRY

打曬 唔該巴打

無所謂 0貓無expect太多

耐雷衣裝
雷屬性傷害減輕，電傷與麻痹無效
效果時間：180秒
填充時間：210秒
完成自由任務★5「蒼白之蹄的旋律」後和生態研究所對話獲得（討伐麒麟）
前置任務：完成3個下位捕獲任務

終於有配裝器，但日文

我就覺得玩弓 屬性傷>攻擊力
除非玩角龍果種
所以呢套我會用火龍手

要捕獲浮空龍

大約估到咩裝的, 求SHARE 返工無聊禁下都好

我ready了

打多陣要走了

Juno3格

有歷古團? 好想打

留返等陣ok? 破記錄

same

屍套甘？另一位巴打？

i ball

okok

黎

ME

等埋我先

有位？

等人carry

Solo易打好多

留俾我 其撚我岩

你地齊腳未 想入

2人既話 1 個人帶兩隻貓過去易打d

想問下入9星其撚有冇歷戰痕跡執

有

跟住隻其撚執

Thanks

因為我見挑戰者都會加會心率
好 今晚打隻火龍手試下 唔該巴打

想問係咪要刷到英雄石先有客制強化

猛者都有

呢個都要刷歷古？

係

普通歷戰就有

係咪個個都要返工同返學
冇人打歷古
唉 廢青

合左粒鐵壁珠

渣ga

屍套完晒我開

明明今日話公司無咩做好輕鬆
點知返到去仲忙過平時
呃尻我....

1粒8星英雄石

出左雙刀猛者

如果係我隊 我今場last

當初用雙刀打左粒8星劍同槍既英雄石, 已家把心一橫轉玩銃槍了

咁我都last 有緣再組過隊

3ZJuZe3AbCi3
有冇人可以入黎carry小弟過冥燈龍

冥燈發求救應該大把人入黎打
我尋晚同fd 加街場d 人亂劈都過到

典破2分鐘

麻撚死佢

你地用咩麻

03'07''75

MISS左次大招,唔係應該破到
條龍係咁走

Jerry巴 第二個統計學大佬

換刀 我地之前做到2“39

麻痺瓶咋啵

我又計錯數？之前已經比人串我數學家

今次食鬼人試下先

打左10+場奇撚 街人好雷
自己solo幾場又唔夠抽
有冇巴打幫打

唉丫我無帶 下場一齊食？

冇

Ok收到

唔夠打咪屈斬裂

冇耐雷裝打奇撚 點電都係一下死 保證唔到0貓
打其他都仲幫到下手

咁大個仔未揸過槍
充能斧撚

你開？

冇，純粹抽你水

隻死野郁黎郁去

依次連MISS 2下超解
02'44'31

係囉 miss左招氣刃

出左充能斧英雄石

開左團 遲d先幫到你

我得返2格

唉冇我

想問下活動果到既咚咚咚三兄弟關會唔會刷到攻擊珠同會心珠?

又係我乜春都無

等我搞埋套弓裝 好快

三格鋼龍我開？

去左邊

原來MHW 有霞龍

不過見唔到

有無爆破組轉打屍套龍

DLC

夫子幾時一齊打珠
我今晚打埋馬仔就50

呢個係gag？

係呀 我個任 但係我打麒麟好廢

攞到了，耐雷
咁去打屍套先

遲下同你試試佢

屍套-3
幫過

有冇人打自由冥燈

玩就叫我一聲

但你sure馬仔係一晚既事

想打咩？

我想問最愛菇菇可唔可以廣域化

想玩全sup流
廣域5
速食
草藥知識（25% 唔扣食用道具）
高耳
但係唔想玩笛

無所謂 多箱就得

玩sup就用笛啦屌奶星

49馬仔咋喎
要好耐未
其實我之前跟街場打過....

見你地冇出聲以為冇打

咩

49馬仔好撚難，近攻

輸出都可以笛 茸食1 廣5 快吃

打番件出來先

體力 耐雷 交換著

我輕弩

就要打了，dklm

用槌solo 的話係咪無可能拎到滅盡龍尾？

得秘菇唔得

唔識玩笛

由psp年代開始玩都未玩過笛

開左了

炎王 2貓

有冇人覺得今集D 怪冇咩挑戰性新手一遇最勁應該係JUNO

麒麟同黑角都唔算難

至少未有金獅 轟龍 同場金銀龍(MHP4 冇玩)

易到好似另一隻game咁

玩sup就用片啦

輕撚鬆

我廢

麒麟真係好難

係，因為要斬擊屬性先會斷

其實你只要唔好比佢打到就無問題

炎王搞到我好想拎把鎚仔出黎

拎把火刀斬炎王

打埋呢場我摺啦

轟龍係大轟龍勁（唔知mhx定mhxx）

金獅就係激昂金獅難

利申：想當年村長jj龍都卡撚左成個星期

想用咪拎

食屬性耐力大+撐雷抗
唔好比佢秒就唔難
麒麟好少血下

mh3g開始只玩鎚笛

狂比人CUT超解

火龍弩

斬裂 90發咩都死

真心難

我覺得今集覺得麒麟難打

應該都係新手

有睇YOUTUBE有日本仔用太刀,拉刀後退斬,都屈死佢

我要做盾斧one trick 啊

打我

有位可預我

得15分鐘條鋼龍都飛返去16區 條架日又無17營
掉左9個光彈都timeout

狩獵笛強化乜好

片手歡迎你

要火龍裝效果定剛射強化好

而家斬裂仲拎到90咩
唔係最多60

我玩冥笛

呢句駁唔到...

巴打用緊咩片？
麻片？

佢未更新掛

有呀，小隊
你打唔打 我比個位你

終於！！！！！！！！

尋晚打風漂先好笑
打到佢想飛番屋企訓
我費事哂時間走咁遠就閃番佢落黎
之後大家企哂係度
個個都唔帶陷阱
最後都係要去佢屋企捉

禾轉大劍

陷井錢貴啊

你唔打 冇意思

有冇歷古團

2貓3紫炎王-1 小隊

無入隊 有無code

full了 sorry

full左 我開歷古打唔打

你重有幾多次？打完我要去幫幫朋友

打49馬仔打到崩潰

唔記得 等陣睇睇

5點幫你好無

好啊 都係小隊？

7vkXsBJKuWAx 小隊

屍套？
我都有2場4格炎王2貓

你想開可以㗎

我好多兩格

打埋你個啲先啦

哈 打一世都似 加埋成20個都黎

鬥技蒼火求助

7vkXsBJKuWAx
歷戰屍套2格-2

屍套有幾多 我都想打下屍套先

手短既近戰類俾奇撚打靶
大劍 太刀呢D還好
同佢玩回合制 佢出完招/出緊招都會發呆
睇準D時機 斬2刀就走

仲未搵撚到隻夢幻之鳥

奇撚白斬彈唔彈刀? 定一定要心眼

利申 新手
琴日打角龍個陣無啦啦走多咗個獵人入黎幫手 但我都無射過求救彈
想知點解無啦啦會多咗個玩家入黎

同一個集會所屎忽痕入黎

同集會所可以入到黎一齊打

唔sure
我盾斧上紅劍照斬
斬頭就唔彈

sorry 我要走了

YO,出左超心

試過用充能斧打到想死 唔好話超解
大解都好難中

Go

出埋劍 買六合彩先

好啦 下次再見

出哂d垃圾珠

-1 小隊入邊

你地3個食屎

係咪要打馬仔？

Code

屍套得返依場
之後係鋼龍炎王地獄

無謂同自己過唔去
都係拎番支弩出來玩射擊game

我返而最唔鍾意打屍吐

渣火龍刀個位 等隻炎王去9區先打

同意

都未到已經死左

d2格多到
打慣3,4格 望唔慣d2格垃圾

歷古仲有冇位?

盾斧打轟炸機 奇撚呢D
完全係自殘行為
不過懶得換武器 又要砌過成SET裝

我都想打歷古

我地既9area打法

仲有2場

岩

打埋我走

2格真係自己打拎黎練好過

換武唔換裝
照用juno成套

閃落黎炸 想回家就無限閃

要打其撚果位巴打呢

都係一有機會就衝過去R2斬一下走人，大硬直先正常打

入左另外一個人既

小隊個集會所係咪滿人,點解入唔到

full左

我有炎王4格

位手足睇黎訓著左

不如維持 出出入入好麻煩

我黎 見有位入左

同一時間出兩粒英雄龍脈石

come 個位巴打似唔打

7iECsve3vXH2
有冇人carry 冥燈龍
用弓射極都唔死

炎王4格play唔play

Wait

點解d堅凱玉去到好似倒水咁

問本.西蒙斯巴打我琴日超解鳩條臭西麒麟幾多次

不過兩場各貓一次

－幾

come

升一級要200咁多

奇撚
Sorry去左廁所
e8yri88nwKM

幫你打完先

鬥技場7，8睇落好似好難⋯

屌你 我開左 入黎打左先 一齊過去

等你地

push

MHW除左隻恐暴龍仲有咩怪未出？

好快

BTW
你覺得將夜定間客好睇D
睇番之前小說post見到你

jerry巴呢

每一下都係用生命去解

點先有荒野大大大暴動 仲未拎到達人煙

清哂研究基地既任

有無三體力珠

隻蒼火打到手軟

冥燈調查任幾時先有？我廿幾rank 都未有

著體力啦

遲d去鬥技拎個A先

開歷戰屍套五貓四珠俾人
啲日本仔真係夠膽死貓夠四次

清哂

係咪未單人打黑角???

你地係唔係齊人嫁啦

自私食仲好

唔會有 似熔山咁

小隊歷古團 -1

5貓入粒不屈珠慢慢磨都贏

我五貓先敢開出嚟

無玩2日反而無貓過

一條友打屍套正常人都唔會貓

無人打歷古

last一場

請問勇氣之證G是邊度搵?

好 我同我朋友都唔打住

打古龍 一車車

打燈龍要係咁龍箭,唔洗用普攻

小隊 屍套 有無任
佢地知錯 唔會貓架啦

無一下中 on9

不動衣任求救已開救難

橙

我有五貓四珠屍套

最尾先中一下中二斬

將夜世界第一

但唔完美

間客完美，但無將夜咁高分

將夜睇到最後，你會發覺自己對每個角色都瞭如指掌

開左基本上停唔到(mh例外)

公佢贏 字我贏

巴打開場

麒麟巴打where are you

巴打搞咩 .....

唔夠打屍套就出耐障3...

我睇連登書評去左睇間客
真心高質 幾次睇到眼濕濕
貓膩自己都講最滿意係間客
將夜都有興趣想開 但好多人都話中後期唔掂
鑑於佢一本書要睇幾個月 有D心大心細

打鋼龍啦 會易d

我有五貓四珠屍套
有無大打

巴打合件屍套腳+粒耐瘴唔會貓架啦

手足唔好訓呀

me，code

我去第度刷屍套 下次再玩

我地過返去打炎王

Here

+1

仲有冇位

彈出彈入

e8yri88nwKM

43pEwnAtpFtY

撚尻我地

開場？

本佛慈悲為懷

冇心架

48hr了

未開任？

就算冇目標都想玩 幾時先可以返屋企

7vkXsBJKuWAx
4紫鋼龍-2

出發

有無人一齊刷JUNO?
普通果隻

唔掂還唔掂，但好嘅地方好得太誇張

角色描寫成個網絡小説界無人能出將夜左右

無限恐怖呢類型，一堆一堆人寫，每個角色俾d鏡頭佢，好似愛回家咁，一定容易俾定位佢

但將夜成套跟住主線走，配角係到穿穿插插，都可以寫得咁好真係難得，到結局你仲記得邊個係邊個，刻劃得好深

你俾一晚時間佢，你唔會唔中意

好似MHW咁，你唔會因爲短就唔玩

得明睇下先

間客已經人物刻劃得好好
好難想像可以更好
既然你咁講試試佢先
番工睇將夜 放工打mhw

打到好辛苦,成場跑黎跑去

閒

歷戰慘爪屍套求超人幫手

6u2GnRhery4T

-3

近排整係睇寒門堀起FF文

要batman先夠打

4紫歷古有冇高手打
屍土炎王奇撚都有

係神呀 屌
好撚癲
感激3位巴打

code

屌

最尾一次過啪5粒菇救世

屌 跌左落池 比佢cake住左 邊個係咁射返我落個池 3街血都唔夠玩

諗緊想買多部PS4係自己屋企同女朋友打
但而家玩緊果個save連左去ps plus係咪冇得分開
如果冇既話襯女朋友未玩起咁多裝就要拿拿聲換 ...

ps. monhun果個套裝好靚 而家抵唔抵買?

我係佢地個小隊場入面等人幫手

大愛 耶穌 五餅二魚

係咁CE-34878-0

屌點玩

-3

炎王gogogo

佛光照耀

死左果2個可以唔洗提

救唔到我

有無高手可以幫小弟過條冥燈
a2z6ns3bmis

有冇人幫Juno
6iRY83nbHurk

屌你真係要開五貓任

想問英雄石每次客制強化都要消耗定1粒就夠

依個任我輕鬆過左，睇住慘爪騎上屍套度狂咬，跟住比屍套掉返落黎，睇住一野扣左148x

唔啪菇最尾死多兩個

每次1粒 rare8得一次

我有幫手食粉

前者

鴨仔幾時返啊

好奇想問下 大爆G同勇者證G個G係代表咩

一下遲左行過區 一轉彎就比佢噴我
一下跌左落個池 比條龍cake住左 比弓個位巴射返我落去

梳

我突然知道點解要刷龍玉

Gold

我係衰輕敵 得返半血都唔補 sorry

求救

過到就ok

其實我滿血跌落池 碌三次都出唔返黎

等多兩個先？

冇補滿 一野比佢噴死咗

4格1貓火狗

滿都係會死 我就係例子

戒用體力珠 希望貓少d

咩來

仲得閒？

戒唔到

亞絲娜

再者，下年將夜有電視劇

係d女睇之前緊係要睇左先

要戒架

冥燈兩場 -3

bCvsiKd2vfy

用慣左唔用果時行血少到好不安

如果隊友玩笛
你地預唔預佢會埋去打
定行行企企上buff食藥就算
琴日開始玩笛
行埋去打下下都cut隊友技
隔離行行企企上完buff又有d唔好意思

個效果試左了
垃圾

推 有無人入

雖然唔知邊個但好笑

麻友

Lol

我望到你3條友走勁遠

拍戲咁堅
會唔會又係的士陳做主角

怕死

終於出劍

巴打等我一分鐘

7vkXsBJKuWAx
4紫鋼龍-3

雷姆

屌屌屌屌屌你屌你

成日話食菇 究竟係咩黎

出左演員表

淨係知鄭少秋做夫子

Last1場五貓屍套

天口熱出去透透氣姐

你估下

勁少勁少咁加

你同jerry係咪想激撚死我

食我粒菇試下？

我就係腳底冇走到

無啦 幫你set個目標姐

見你地玩笛玩得咁開心

有無配裝可以參考下

好多劍 鎚

有冇歷古玩
求CARRY

把冥燈同滅盡可以升了
等緊炎王玉

好撚串

OK

加攻加珠定加會心

新垣結衣

我炎玉同鋼玉有2同4粒
通常就加會心最抵屌

我好多把都加攻

me

會心加到咁想上下過80%以上我會轉加攻

小隊等你

有弱突我覺得夠晒

角龍盾斧+攻定加會心好

我有4格屍套15分鐘 打嗎

你地下下打人地個頭

come play with 16 night bb and me？

of course

屌你老母太刀撚成日比滅盡龍叫到收皮

我仲以為炎王

我開?

Sor囉，有鎚嗰時留返比鎚打

開了 小隊集會

會心，同攻

唔用高耳抵撚死

Gay

高耳咁高級點跟

唔該哂

點跟

想問下歷戰櫻蒼火個自由任要咩條件開 見有個fd差唔多場場一齊玩但佢有我冇

得Hr13 邊有高級野用

兩件裝開到，爆鱗腰加耳塞3護石

屍套完了

平啲嘅就爆鱗頭，腰加耳塞1護石

賣隊友，今晚屌爆你地屎眼

有無人一齊打收束之地
3bAJpMYtAbWB

十六夜bb 係GAME入面係咪叫十六夜?

屌街場比個日本仔包辦三貓

求巴打幫手

仲有無位

斬裂教收皮後 15分鐘0貓歷戰奇撚要點先穩過

被賣隊友嘅大劍鳩頭達人歷戰待組

叫bb

屌 第一場就周得彈驚

有無得同佛陀一戰

Hr100以上嘅大神

同我彈驚

你個名

屌，岩岩隻火龍都唔撚知係唔係過度活躍，跑到去佢果到又飛走，斬幾下又飛走，跑撚左成場，跑撚到燥

都仲係斬裂

場呢

我下位個陣都試過 啲營又未開

用火陷彈

開左冇人

閃光彈幫到你

求下你收留我
Btw 最好唔好2格

唉 第一場就彈驚

見唔到場？

-2 歷屍套慘爪

我得返一場炎王4格 之後要去再執
你係小隊？比code我

我同你打

冇害輸你地掛

我開

冤枉啊 有人霸左我位

無 放心

小隊爆人
比code我跟你返屋企

join埋ok?

想join

再黎

你ok叫我 我食枝煙先

Ok了

你兩位既自我介紹嚇到我

機已開 屋已返

3紫炎王1貓有冇人打???

都特登格式化左一次

都仲係彈

等等 我重開先

痴住我就有劍

今場係你彈之前殺左隻野先咪得囉

信你 冇既屌爆你屎眼

想用盾斧打 好驚雷

睇少我地把輕腦

我想要柄啊屌
我個frd痴我都出左2粒劍

如果你吹就唔同

好撚灰

技術性送貓返屋企補菇你識條鐵

6KADNZFpkdfW
炎王4格2貓

打屋企舊木先打到680傷
1000傷點整，好癲。。。

屌 點解無撚左個任既

我退任入黎

唔洗入了 個任消失左 明明岩岩仲有
capcom做乜鳩

想問下有無人有重弩全套
想抄。。好懶
拎黎幫人過冥燈

No!!!!!

未重開之前我接左任等的 重開無撚左

我都退左諗住入 哈哈

一接任就會扣數

太高線，跟唔上

已入緊

廣域要點砌

屌 未出任都計？

打鋼龍嗎?

係 仲會同你save埋

你地有無 我打咩都得

長知識了

4場2貓屍套都有人貓兩次 點解屍套都可以貓

想打3，4格

我開4格得d新手入

3紫 炎王 1貓
有興趣就入黎打

我預左輸

43CadDeTtLsw -3

岩先有場同同一班巴打玩
第1場4貓 第2場打到佢起唔到身

兩貓就唔好攞出嚟講啦

狗衝

3格鋼龍

知道 而家去執痕跡 一陣貢獻比劍陀

屍套wo
其實我單打都唔會貓
係諗住開比人打

我仲有四格五貓
不過晏啲先再打

3紫5貓屍套 -3 求carry
43pEwnAtpFtY

莊緊

屌出得心眼未啊

想知最多係咪4格紫

狂打錯字

bug

我ok?

四格兩貓單打把啦
我啱先有兩場比啲日本仔同巴打四貓嚟
不過都照過
仲要有四格

3貓也是正常 只因天生我善良

just come

你嘅心意，佛祖會睇到

佛陀巴打

我都想有佛陀carry
等我升高dd hr得閒執多d腳毛做貢品

先到 先得

Coming

諗住同巴打分享嘛
仲有個3格我都係自己打算
4格炎王同奇撚就等高手幫

遲下供奉個4格3貓屍套比佛祖 希望出到英雄劍

好多大神

我廢

唔想淪為鴨仔

大多打敗仗

出過5格

利申棍佬hr得47
無腳毛唔敢搵人幫

好想佢出多d時裝
混唔混裝d裝都柒柒地

USJ 點拎

岩岩鳩隻炎王終於上到640傷

我都有啦

去日本YOUTUBER 拎

冇人閃佢落黎 暈再火我

有冇歷古場

好得意啊

初試太刀

有啊

唔小心貓左次，梳

我準備閃

你就死左

上次R左日本仔

邊道？

唔識google 有無keywords

巧撚勁牙 教我玩ok？

炎王寶玉要用邊種龍人票據換？

想學

得返3格5場了

炎王 15分三格2貓

43CadDeTtLsw

有冇巴打可以幫手過歷戰麒麟？

RrNcJH62rvD

萬分感激

我食個飯再打

Ok
穿不動係屍套條尾到 斬
秒速完場

打多陣我諗我要食野了

太刀。初弑

ok咁我都食食先

佢每20分鐘轉一次房
頭先跟左5場先齊6粒

用生命值硬接條龍擺尾

Lm
今晚希望佢仲係到
要出街食飯

d臭閪雀好撚煩 浪費曬d大爆桶g

3粒都係槍

Meme

Name?

有無巴打可以carry我刷滅盡龍 打贏一次已經想死

如果你麒麟要幫
可以黎寶蓮禪寺搵本佛

你個集會假既

係咪爆左啊

應該我網絡LAG左,入多次成功

齊人了

比5粒無擊珠我托咩

有冇c兄可以幫我 爭取貓車座位3個

有冇好心人

麒麟幫唔到

佛陀勁撚到

本佛來

唯有食飯先

梳，又貓左次

18銅人正在前往

謝主隆恩

又吹

人地咁誠心你就笑納啦

比你地揀要用邊套

15分鐘4格2貓屍套兩個人
唔知一個人15分鐘夠唔夠打

咩USJ咩黎 要跟人打先有？

又抽 統計學嚟講我好運姐

LOL

Sorry

無知一問 點樣加個攻擊 係咪要再高lv.啲既攻擊珠？

Akira係邊個

拿番把弓先

近戰貓車率好高

出去9區等佢啦 入面難打

無驚過 但ok

有冇巴打可以幫打櫻火
3MHArj34fQi8

係邊

每粒珠都係等於1lv技，你想升高啲lv就要裝多幾粒

鬥技蒼火會唔會難左d
玩弓得三飛閃光閃完望住佢飛左半個鐘無落過地

求巴打幫刷滅盡龍
3kiNQLKjZAu4

拎光蟲去合
13飛wo

嚟緊

你弓怕咩佢飛

煮野食先 巴打我唔打住

我佛慈悲

打哂喇 5貓3紫屍套 唔該巴打

梳 比人gank食飯

多謝巴打carry

日本限定活動
日本psn先開到 好似係
所以要人開場

覺得自己係零
麒麟手足等我5分鐘ok?

有?！一陣再睇下

下次再玩

唔緊要，我哋再接再厲

依到有冇日本PSN玩家

當然可以!

5分鐘

打住先

佢飛果陣已經出左會心距離仲要十飛八飛都唔中仲有機會比佢打中

唔等埋佛爺？

後入

我frd有code 但要日版game 無理由買埋日版...

弓真係世界第一

食飯先，sor

你條臭西又幾準

我碌極你都中

唔見有任嘅?

Hr110前純用弓玩

乜撚野雙刀都係之後玩左幾十場

最主流係邊把雙劍

我日版呀 你宜家比我 可以即刻開比你

2格紫麒麟 2人15分鐘
點解條件咁閪 ，報酬又閪

sor 斷左線 求幫打櫻火
WP6D7y6bf67

因為15分鐘本身好基本

D2Rm7bMMfNG
爆鎚龍-3
5個紫
15mins

鋼龍3格 30分 3場

374FZK8dfP4J

滅盡：滿斬味長藍，攻擊力不底，龍封力大
神聖佩劍：水屬，材料靠挖

推

黎緊

兩個夠唔夠

full?

Yes

屍套3格 2死有無人打

小隊集會所

返來了

換左把武先

2死都係用輕腦算

full左？